利物浦險簽費基亞 經理人爆：當時波衫都著咗

里昂前鋒費基亞於去年夏天幾乎加盟利物浦，不過利物浦卻突然要停交易，導致這宗轉會最終未能成事，費基亞的經理人就近日就這事件爆內幕，指當時費基亞已經穿起利物浦的球衣。

費基亞的經理人貝尼斯 ( Jean-Pierre Bernes ) 日前爆料，指這位法國前鋒去年夏天無限接近以 5,500 萬歐元轉投利物浦，當時費基亞已經通過體測，並穿上「紅軍」的球衣拍照，不過利物浦於最後關頭決定放棄簽約。

有報道曾指出，利物浦當時擔心費基亞的膝傷情況，不過貝尼斯指出，膝傷指是交易胎死腹中的其中一個原因，但他拒絕透露更多內容。

現年 25 歲的費基亞是去年法國捧走世界盃的冠軍成員之一，現時他與里昂只剩下一年合約，今個夏天大有機會轉會離開，有傳利物浦有意捲土重來，考慮重新簽入這位鋒將。

Keita又贏

買唔到佢先買到AB